發現有婦之夫上司同同team女同事有路，應該點？

隔咗幾日先敢開post，唔知佢哋有冇上連登
個晚同舊同學聚舊去咗飲嘢
因為有朋友生日，班兄弟都幾大聲下
附近啲人都望過嚟，所以都幾肯定佢哋見到我
一直都見到隔離檯有pair情侶係度依泣，摸曬手仔攬身攬勢咁樣
本身冇留意係咩人
但因為男上司望過嚟我哋檯，所以先發現係佢哋

佢平時公司聚會都會帶老婆嚟，份人小鳥依人
老公叫佢企佢就唔會敢坐個種，好客氣招呼班同事
辭咗職全職湊仔，有個幾歲仔
兩公婆三十中至三十尾，而女同事廿尾
所以個女同事都肯撚定知道佢老婆仔女嘅事
女同事完全唔靚嘅，單眼皮+粗眼線，又有雀斑
好濃妝嘅姣西又港女格，唔記得上年定前年同男朋友散咗
聽過佢同女同事講揀男人要揀上進型有事業心
見到佢哋一齊我個反應完全係shocked
呢一兩日翻到公司都好尷尬
有幾次上司都試過對住我er er er咁樣欲言又止 但最後都冇講啲咩
請問應該點樣應對佢哋？
（唔好派膠話食佢兩條女，兩個我都冇興趣）

關你撚事咩

可惜撞到正 想扮唔知都唔得 好尷尬

藍絲：督灰是常識

咁大隻痛腳都唔識捉 唔係仲要人教吖化

點解巴打咁煩惱
宜家成手靚牌係你手上喎

同佢講下次升人識做啦

恭喜樓主升職加薪

會唔會被佢哋先下手為強？

驚條撚 最多咪攬炒

最慘係佢老婆

冇影到相=傻鳩

黑到仆街又多人 我話條女係seulgi都得啦

後下手遭殃

佢先下手為強你咪攬炒
樓主你冇得輸㗎喎

想俾上司抱起屌

所以關你撚事

你啱嘅

條女呢幾日仲眼超超咁望我 痴撚線真係好想摑

你爆唔爆佢都慘
你爆就你都慘

同佢講你好專注事業， 希望盡快升職其他嘢都唔係好理

唔爆喇 佢老婆可能都知 唔想篤爆佢哋

btw 其他同事好似唔知呢件事

ok喎 佢下次再行埋嚟ererer我就咁樣答佢先 多謝巴打

真係關你撚事